[新link有片] 創紀之城6期疑團

之前死link 決定開新post

推

好奇怪

push

推 舊樓主去咗邊

同一個人

下次請留意用戶名稱

琴晚嚇死人

點解？

唔見左你 勁多人叫你上水

懶人包？

Push

琴晚訓左覺 第二朝起身就見到 唔知俾咩反應

t